點解到左廿一世紀器官捐贈率重係咁低?

唔單止香港
而係全世界都一樣
點解咁奇怪

咩世紀同器官捐贈率
其實有咩邏輯關係

你不如話點解廿一世紀都仲禁止培植器官

因為你未死

攞綜援、住公屋要強制捐贈器官就解決問題了

啲有錢佬捐份身家出黎
我咪考慮下喇

好撚聰明呀

其實都有道理
真係納稅嗰班又乜福利都無
唔洗納稅嗰班又拎到盡

生冇樓住
死無全屍

屌你老母我梗係唔撚制

拚㕋展剽無交税哴山人最好

係乜火智商低啫

其實係比錢養住班洗窮撚唔好比佢地搞搞震
真正慘係中產

你都未捐啦 死撚左去捐啦屌你老母

我反而覺得係好多時都係病死
70歲有長期病玩到85埋單
身體咩器官都壞得7788
器官捐爭其實係咪得意外死先成功做到

利伸冇留全屍概念 我/家人死咗啱用就拎去

亞洲區低啫
好像睇過唔知腎定咩 係美國活體捐贈率重多過香港遺體捐贈

喺連登想理性討論

攞綜援班友生活飲食咁唔健康應該唔用得

是撚但眼耳口鼻拎咁啲囉

當你想無私奉獻既時候, 其實俾人利用左黎做骯髒既交易
咁我寧願拎去餵魚都唔益佢地

其實我覺得立法預設係願意捐贈. 但係可以自己去取消.
如果唔取消, 最後決定權都可以由家人話事.

眼角膜應該無影響

做乜要無償送畀支那人？

14億人個個有權落黎排隊等換器官。加埋班奶共醫院高層，實畀班支那人打尖